* Локалізація опису застосунку відповідає списку мов у налаштуваннях мови Android

* Остання вкладка показує застосунки на основі параметрів мови, спочатку найновіші (@TheLastProject @IzzySoft)

* Вдосконалено підтримку тем і пов'язано до вбудованих тем Android (@proletarius101)

* Значно поліпшено пошук (@Tvax @gcbrown76)

* Поліпшено очищення кешу

* Ефективне планування очищення кешу (@Isira-Seneviratne)

* Перероблено URL аналіз репозиторіїв для надійного додавання їх (@projectgus)
